各位巴絲有冇 live band 既餐廳推介

如果想指定佢唱一首歌得唔得架 因為女朋友就生日 想俾d 驚喜佢 希望各位俾d意見
有諗過自己唱一小段
利申 胖虎

king ludwig beerhall

係咪可以點唱

你話生日佢會行埋你度唱幫你影埋相送俾你。。

咁係咪要預早同餐廳夾定
可唔可以過兩招黎

The live house?
利申未食過

大圍
古朴
憑星期六有個幾靚嘅女仔唱歌

會睇下 thank you

但我係同女朋友去

小曼谷 狗龍城